美參議員布萊克本：拜登政府明顯地唔認識到俄羅斯、中國、伊朗和北韓係新邪惡軸心國

Coz Joe Biden is one of them

唔係唔識 而係明知但視而不見

chi-na joe

咩唔認識
好明顯拜登係想join

拜登只想發大財啫

根本同中共一夥

佢個死樣都似，上手本身有錢咪唔洗諗發唔發大財，呢手唔係咪要諗呢啲

有名叫共登

本身 trump 搞到 russia 同 iran 死死下，北韓乖乖淨係對付中國，E家搞到 WW3

拜登：布萊克本明顯地唔認識到邊個係我老闆

中國係hunter Biden金主佢就知！

金仔本來想埋美國堆架

邪惡軸心可以玩幼幼
點似得前任咁正氣

上次國會單野呢個senator 係咪急轉馱

痴呆joe唔知發生緊乜事la

我以為佢想講拜登老人痴呆到認唔到呢幾個國家

個議員明顯地未認識到美國已經係其中一份子

扮唔知啫

係唔想認識，唔係唔認識

幾時有搞俄仔